Corolla 油耗

有係楂2007-2012 Corolla 嘅巴/絲打
你地average eco 係幾多？

Lm

唔開冷氣$0.9-1.1，睇你行咩路
開冷氣上到$1.3-1.5

利申：06年，仲好新淨

唔開冷氣都係差唔多 開冷氣未知 上年年尾先買

利申: 04年 上一手keep得好好

咁即係幾多L/100kms?

我果架
City 1 L行到11.5
Highway 行到14-15公里

我果架係
Ascent 1.8L

04 NZE121 Corolla 棍
7L/100km ~$0.9/km

其實點計

排量幾多？

$90有7L油？

間油站你老豆開㗎

$90有7L油

你入開免稅油㗎

計返都係$13/L，可能張油咭減好多呢

但係7L /100KM 真係做到
利申：都係04年 121

我部06年121都做到

上一部車係07年141
全市區
9-10L/100km

早排facebook 有個女車主賣2008 stepwgn
內容千編一律
重點寫一公里五毫子
原來佢用幾年前個油價去計

你地入邊隻油?
我入加得快普通 450 蚊 (無計折扣減價)
先行到 350 公里左右.....

都係caltex/esso
睇你行巿區定公路多，$1以下公路多

我已經係行高速公路比較多....(雖然發夢果時都會超 10 km/h)

呢到D人好吹得，宜家D油貴左仲可以講0.9 / 1KM

巴打 真心得喎
雖然唔係corolla 第一代萬3
只要唔大腳 做到9毫喎

我慳慳地都1.1 係跑highway 多先做到接近0.9

利伸：用油卡減2.4/L

8成時間行highway做到
唔信咪買返架試下